赛博龐克2077垃圾，已爆

好悶，小內容

玩家問題
CDPR係唔會錯
拉

簡體賽 支那仔 拉